留意到球壇有曼德拉效應......係咪大家記憶俾人修改咗

早幾日有人開post問卡斯拿斯點解被吹奏，大家搬保方出嚟

明明嗰時卡斯拿斯係間唔時神經刀，唔識接波，錯企位，純靠反應，保方直頭成場唔駛do行行企企，間唔時俾人射兩腳企係度做金手套，兩個都俾人踩到爆，反而係斯薩，托度先俾人吹奏

仲留意到有幾單嘢有曼德拉效應成日有鬧戰，但連維基都俾人改埋，主要都係集中係巴西人

朗拿甸奴臨尾兩年係踢到成pat屎咁，是擺美斯出嚟，仲雪佢雪到上晒新聞嘈

羅賓奴踢曼城走係因為斷過腳

柏度係借過去車仔試訓

仲有無人有相同感覺？

英國皇室好睇得起謝拉特
謝拉特有MBE 林伯特乜鳩都冇

保方真係交到貨同少派膠
但卡西成撚日派膠都上神枱

呢兩年保方派膠多過卡西

柏度試訓

朗甸比人雪,係因為媾列卡特個囡

卡斯係比美斯入得最多波既龍門

好似成5x-6x球

睇你比較咩時期,全盛時期嘅保方個陣嘅卡斯拿斯真係鳩下鳩下
全盛時期嘅卡斯拿斯個陣嘅保方已經走下坡

13-14年明明係利物浦已經攞咗英超，但宜家個個都話利物浦爭緊第一個英超

呢2年卡西都keep住有派膠
但保方大賽黎派係上心啲既

費托三次令到維迪攞紅

我記得細個果陣好似係叫馬尼拉效應，係咪樓主記憶俾人打亂左

咪柒啦...孟加拉效應呀

山齊士週薪有50萬